[ViuTV] [有陳安立] 今晚趁熱食 逢星期一至五 19:30 (3)

【全新節目！《今晚趁熱食》星期一至五晚7：30 首播！】

打邊爐太肥，韓燒太熱氣，泰國菜無新意，出街又多人食？日日都諗到爆炸，不如跟住《今晚趁熱食》嘅推介！唔駛左揀右揀咁辛苦！

除咗 陳嘉倩 Chan Ka Sin BB 之外，仲有 Brian 陳安立 Sarika Choy 蔡宛珊羅沛琪 Pinky Lo CK Chu 朱晉傑 每晚介絡你食好東西！

brain

Pish

賤男Dixon食撚屎

fuckboy

Kasin bb

講瑜伽點解唔請Wing Yu上去

好細聲

咁撚大份點做瑜珈

Kasin 對腳

好正

brain 對波

嘉賓個肚腩

dixon 棚牙

牛旨

又有外賣

外餸

呢個仲要新野 未試

會唔會叫埋馬田上嚟

馬田之前講過會拍viu節目 唔知係咪呢個

登凳！

又有 eason

呢排嘉倩好fit喎

brain 都好 fit 㗎
佢今日先踩完單車上落亞公角

Kathy 仔
厹神

btw 外餸 同 今晚趁熱食 咪一鳩樣

kathy

IG post

點解冇馬田

Kathy仔世界第一！

aka pepper lunch

Kathy仔世界第一

冇 可能係christian kathy仔果個了

Agreeeeeeeee

藍田套餐

馬田不見了

電視有冇function淨係mute同馬賽克左厹神

Kasin紅色甲油

馬田

之後佢好似再放多幾張

藍田

Kathy仔

brain 做咩開人哋個名 冇畀錢呀
演出費沒收吖嗱

見點cook guide有食

塊漢堡扒咁厚要搞幾耐先食得

brain = 妮妮

屌間嘢佢㗎嘛

其實都係大豆嚟
可摸耳生食

好撚肚餓

popcorn

駛撚你講～～～～～～

Pepper lunch嘅嘅屌

洗撚你講

間野佢嫁

kasin倒人米話唔抵

Kathy仔 我唔會令你單身架

成日周圍送嘅

老老實實, 呢間都無乜特別, 真係唔會恨食到買咁大檀野返屋整 ...

黃 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 價錢

估唔到真係有素做既粟米

乜有唔係素嘅粟米？

嘉倩好大包

不過估唔到素扒仲貴過真肉

佢仲有其他野抵食 D G胸肉都好食又好抵

同 Emily 嘅 cheesecake 蛋糕 同出一轍

可以買埋佢本新書

好想瘋狂同Kathy仔拉絲

已經有我了

佢製作過程貴D真肉

一早買左 新版都買埋 我打手黎

想食 garten 屋個鐵板飯

研發要成本嘛
可能十零廿年後，大部分人只俾得起錢食素肉
真肉就只有有錢人先食得到

遲啲會唔會出好餅

taiwan >>>>>>>>>>>>>> ALL

仲五月天

想食kasin痾既屎

條裙都幾靚

cls company

都要個人靚先得呀～～～～～～～～～～

五毛天

藍帶好立克餅

點解啲畫面扁咗

冇機會...未聽過靚女唔痾屎?

想食好正常

要磨走把刀個名

其實100蚊內真係已經好抵
食物質素, 衛生 已經屌打pepperlunch

靚女痾既屎可食用

屋企食 唔使等位同人逼
係要運費啫

買夠300免運費

轉 31

首先靚女唔痾屎
所以唔會有靚女痾既屎

一個人食好少會食到 300

買埋其他野平時返工當lunch 好難唔過

都得
不過如果想即日買即日食 又要運費

想問下個烤肉外賣係邊間

牛旨商店

Thx聽晚試下

6C~~~~~

冇 brain 可以轉台

Kathy

wa diu 對鞋好靚

個人都好靚

6C正到

下有沈律師喎

Agger

又推全民檢測

package黎
讚對鞋靚冇咁痴線佬

邊個話老人家唔會出街
屋企樓下啲廢老日日都十幾廿條大坐喺度除罩捉棋

Viutv已成政府喉舌幫政府推全民檢測，大家可以轉台

成日都著唔同鞋 對對都著到咁靚 唔簡單

咪係囉 我成日打落去投訴樓下D廢老唔帶罩

為左推全民檢測, 今晚屈後生仔

郊遊遊多一陣

shirley 對奶

繼續郊遊遊

6c真係好撚正

????????

呢3款都唔掂

6C

shirlry 個身真係90分
個樣就負30分

轉左食餃王

好想跌粒水餃落6c個神秘3角 再執返黎食

你識D野

思念牌？

屌冇 dixon 嘅

之前見Yoshi , 6C live話食過所以我先試吓
食過返唔到轉頭

C果款係咩牌

但我都戒左 因為mic
依家求其食D台製日製多

我想知喎！

條女個樣好膠

我都想知
集氣

條女有點西口西面

好彩唔係成日食
通常買一兩盒算

有D似杜小喬(?)

今集好高汁 有Kathy有SS 冇賤男冇brain

咁我貼

張圖好撚嘈

睇呢張

brain 剪咗頭髮

Sarika

屌 冇Gym 又冇籃球場

Sarika正到

日日推全民檢測

又 sell
搵陳沛然好過啦

搵牙勇上黎講真話算啦

呢D訪問反而唔會搵馬仲慧醫生果班

早幾日先搵咗陳沛然數臭健康碼

馬仲儀醫生成日上嫁wo 不如你追貼D

我講緊全民檢測呢個話題

反而呢兩三日係咁推檢測 唔知做乜鳩

班主持仲要講到好期待要去做咁

Sarika 戴 HKTV 口罩喎

睇下呢幾日會唔會有先

一黎要持平 二黎都要做下門面功夫 交下貨 唔洗續牌咩

Celia

我 brain 天真嬌嚟

香燈鴨胸

煮野食呢PART個時間一直都太短屋企人成日懷疑佢係唔識煮野食

煎得幾靚 ..

時間關係

係囉 好吸引

頂

點解次次都係佢試食 ...

演出費 get

呢個人好似真係見唔到佢喺其他節目出現

Celia IG post咗相，原來一早整好

唔記得有日整乜........講幾句就話時間關係 拎份整好既出黎真係笑撚死

唔試食既話冇野做

佢邊日唔係咁

唉屌 造星2

仲要唔用公筷同自己隻碟, 成碟野都自私食埋 ..

屌你造星 II 得左面條友睇得上眼

免費巴

好似爐都無開

得佢一個冇帶罩 係佢包底嫁啦

Dennis : 屌仲有一份嘛

下
3個都唔掂喎

完全無一個有少少印象 ...

驗眼啦 垃圾黎

更加唔使睇

中間同右都好撚柒
左面一般

麗英

空氣巴成套冇突出過 比姜B吹奏2句就直送冠軍啦

Marco(巴膠)

想做妹妹仔食大王

麗英喎

道友咁

未食過芝娃娃吖嘛

咁重口味

who's Marco
我可以陪佢一齊影巴士

?????????????????

有安立嘅po都要推

一陣有Yoshi

又係隻姣西

Sarika長裙

Sarika? 點樣姣

肢體動作 把聲

啱啱食日本野條女？好厚甲

Yoshi

睇到一節

你呃人係大師兄來嘅

啱啱開電視

奇華

小白

個人對五仁月餅真係無好感

唔係啦 主持呀

真係有yoshi丫

sam sam
好老餅

Poki又黎 個個女仔都讚

黎明來到

Kathy仔世一

屌推錯po 自膠

This television program has exceeded my expectation. It has surpassed my expectation. Some people said it had been beyond all expectations.

今晚有全尼

dixon

dixon 同我食嘅話 我可以

我係條女就即刻邀請dixon一齊食

有台 4個人wo

咁陣安立呢

我都想食 dixon

食爆佢

RAP

仆街，會唔會即有黑驚衝入去

想同 dixon 食

講句我愛共產黨就冇事啦

Joey

極危險

劉浩龍仲未收皮咩

我屌餃子

遲左入黎 賤男Dixon食屎

我都想知

窩蛋牛

唔知佢對住Pinky有咩感覺

死開啦劉浩龍

咩劇

做咩燒埋強尼

活力

因為佢接下一部

死黑驚

佢會唔會睹Pinky思人

屌

榴槤

播條垃圾

可摸耳冚返埋佢啊

不過老實講句，pinky靚過隻哨牙怪好多囉

榴槤忘反

但人地識玩春卷

好嘔心

jm9

其實我都唔知你up mud 9

懷才不遇，pinky唱得talk得
樣又唔差，又有急才
係接近全尼嘅存在

乜 viu 冇 AL 啲相咩
啲相矇撚到

屌 又有賤男Dixon

Dixon

賤男

個家長成個賓妹咁

知道 dixon 哥哥

今日冇人上嚟？

今集唔戴罩？

怕左賤男

無事了
可以出街行山扑嘢了

狙擊師

屌....小學生咁

Dennis 塊面圓到
成個 🌝 咁

唔好同我爭嘢食啊

btw viu 棟嘢畀港共拎嚟做檢測中心

個零食神邊撚個嚟

Dennis : 同你做朋友仲點會以貌取人呀

成世人無食過肉

咁大個盤 放得一半

cls fans

雞后 helen

嘉倩腳

今晚又賤男

2美相伴

Star Hall
咪即係 ViuTV 樓下有檢測中心

派左人落去

點揀好.....
識玩一定係要哂

又6C又Kasin

腳黎講6C>>Kasin

其實我一直唔明所謂魚肉燒賣有幾好食
基本上係食麵粉同鼓油

你要試下金龍燒賣

真係落魚肉咪正
但最慘出面9成既魚肉燒賣有9成9係麵粉黎

6c

Kasin有腳趾

藍店

咪就係囉
只係一團粉

Suzuki好撚慘 Brain坐喺度都高過佢

6c對鞋露少少腳底罅 好正

下節有請雞后

很色

6C對腳係世界級

賤男Dixon

好似你平時使用...?
呢句咩意思

我唔同意你嘅講法

各有特色

律師長d同蹺得淫d

唔播埋斬雞嘅

可能唔出得街

夏雨都係衰係豉油G身上?

可唔可以長期揾Helen煮餸

Dixon唔好搞我Kathy仔

Mishy

不要說Dixon 試著說賤男

阿南

wa 係沈大C

屌你 牙科有得搞沈大師

7月14見到立立

咩劇嚟
好似幾正

熟女強人 仲有囧樣

helen

可唔可以長期播我老婆

Thor行運la

唔怪得呢排無乜出鏡

今日有 brain 同 dixon
但係我出咗街冇得睇

睇少晚賤男就算啦

唔准你咁話我 dix

我 dix

賤男Dixon幾時收皮

我都想同 dixon 行街街

dixon嗰聲 吓！

大家都想 吓 啦

知道 dixon

點知中第二次就仆街

brain 又黑咗

我係咪阻住你推po

大家一齊推

邪惡

Dixon：我食開 medium rare

由得你自己推哂佢算

自己一個連續推五次會推唔到㗎

尋日邊個話 brain 坐喺度都高過 suzuki

Dixon: 我食開女

又Suzuki

咁呢個po咪可以沉囉

Me 所以呢

唔方平 有冇平民D既選擇啊

所以我 brain 世一

Brian開得好 3.8

嘩屌 29.8 一塊

dixon : 我食開陳安立男朋友

終於唔使 時間關係

老母：佢終於開爐啦

會唔會搵到christian教煮野食

伯母好mean

viu : 請睇十一點外餸

唔鍾意食泡菜

見到厹神即刻反胃

佢切野個手勢....
仲要係咁望人講野 遲早出事

唔鐘意乜鳩都落泡菜
佢隻味好霸道 冇哂其他野既味
咁點解唔直接食泡菜 on99

但有 Kathy 仔

加藤屋個泡菜好唔泡菜
不過有少少麻油幾好味

但係厹神琴晚個啜核樣

飲到金黃就得啦(lone哂)

煎

errroar

c勁

之後有盤菜同C勁嘅節目

盤菜
阿牙

強尼
6C

飲食公關

條裙

冇brain

律師對腳

6C 好驚走光

個姿勢

咁撚貴

米芝連1星

全港好似得兩間
佢係其中一間

都爹利會館？

定係O好運

sor我7咗

原來有咁，我都係孤陋寡聞個位

一咁多

9up前要fc

又到6C時間

PONY

冇賤男冇brain 今集特別高汁

肥仔

好JUICY

Pony : 我好juicy

我識既師奶都會將薑去皮架喎

好仁

姜B

真心 呢首歌俾佢唱蹝左

乜水教練

Lm 等睇Jerdan

今日有祖

焗薯

Jerdan！！！！！！

Pinky

胡力威巴今日狙擊我 brain 未

西芹唔好味咩

肥仔過 MIRROR

Edan好識講野
交換

唔好味

唔好味 =/= 難食
All foods matter

jojo

空肚講宵夜

又有 kathy 又有祖
100 分！！！！！！！！！

今晚講外餸

屌祖好衰

蛋都唔識打

kathy 可以原諒
如果係厹神 可以叫佢走

厹神直頭唔應該上鏡

京蔥

Kathy 仔揸住個蓋成個

自己利申

Kathy：冷 靜 啲

太多水

佢驚我誤會

今日係馬頸見到brain踩單車

有冇同佢影相

無
佢企喺度我踩緊，佢真係好高

想見 brain 真人

即刻落車同佢影相吖嘛

近年最中意嘅廣東歌，沒有之一

冇人睇
有 dixon 喎

嗰啲卡真係 on99

睇孖辮6C

孖辮Shir

我以為 pony

魚頭

細路仔驗眼.jpg

是咪cordis？

又唔係我杯茶

又 suzuki

想食 brain 條腸

無咩問題啦，最緊要有6℃

brain 啲 gag

shirly今個造型好過份囉

Brian 個gag

四肢發達

同厹神有得揮

不過 brain 又大隻 又高 又靚仔
厹神你死開啦

有無發現係得佢有耳機

可能佢係鬼嚟

又捉鬼

係 TVB 派過嚟嘅鬼

好麻煩喎

派你去嚴刑拷問佢，必要時想點都得

控射 brain

得！不過你咪沉船丫

一早沉咗

等我來滿足SS嘅慾念啦

193

Amy Lo都好好j

旺角royal plaza

仲有 mishy

Dixon
brain

律師對腳瘀曬

又有6c 睇唔到

brain
6C
Sukiya

屌你又狙我 dix

賤男厹全部都要狙擊

屌做乜要 zoom CK 大頭

黃店

！！！！！
最愛芋圓

邊間

大角咀嗰間
牆上面有和你食地圖

佢攬住條柱咁污糟

茘枝角道咁撚長
邊度呀

康瑞黃店

但有人講過好污糟

生啤慘被分屍

Sarika呀

冇人討論芋圓

759呢個有得買喎

大角咀芋圓一 又贏

唔好喺我碗嘢入面污糟 is ok

8蚊咁大包
6c好離地

係咪真係食都咁多

阿 brain 你都唔會食個包裝啦

今日新野唔抵食呀

撈埋比brian啲尿比你

Dixon Helen = 狗男女

有佢就就一定有你

試過外賣咋 係咁多 個人覺得幾高質

想食 brain 男體盛

angery

有佢冇我

Sukiya
牛丼咩

要食了

帶埋你老母食

支持

管好你條仔先啦

會
好似話好近走肉朋友
要食了

我都係睇完去試

me芋圓fan

推到賤男同厹神永遠收皮

我 dix 鳥倦知返
好快會返嚟我度

賤男難啲 有後台

屌你全家
我 dix >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 厹神

你只係替代品咋

斜對面有間叫那個嘅台灣野 2間都好台灣味

台灣野係咪黃

Shirley對腳好靚

雲吞

屌 變左大角咀打手

有聲

好撚多嘢食

有冇邊間推薦

狗男女

胡力威巴

老母係咁屌helen做得差
啲雲吞有簡水味又倒落去 啲雞又隊撚住雲吞會穿

想畀 dixon 食

搵晚試那個同芋圓一 過番個台灣夜先啦
飽撚死應該

好
間鋪大唔大
夠唔夠朋友gathering 咁

人瑞

其實幾想睇呢套
但見到紫頭閪

Helen好撚正

伯母又有啲道理喎...

有太保要睇了

啱啱先開鏡

2-4人better

sukiya 做菲傭

好
thanks ching

黑黑地

想睇
諗起佢同ben哥嗰陣

搵尿big兒都幾似

今集重點係Helen落嘅花奶

佢都冇奶 ...

dixon 對腳

屌冇 brain
唔睇了

Kasin

btw 我趕唔切返屋企
依家喺車上面睇緊

乳鴿我麻麻

呢2日真係慢左 但支持巴士佬

推介緊間野黃定藍

純粹係約咗人出街食飯
巴士不嬲都耐

尋日嗰兩間係黃

不過呢間咁 grand 又唔似黃店

又 susuki

你咪算好 我仲要屯公

要轉車

35咁撚貴

來佬餐館
灣仔杜老誌道5號地下至1樓

鹹蛋黃 = 溫泉蛋
加一粒就可以令成個餐升值十幾蚊

係咪唔可以生食

刺身級嚟

70蚊咁大舊？？？

有啲似鴨胸

下 好似開post一齊左冇耐 咁快散左

月餅越多隻黃貴好多

屌 今日唔記得左狙擊賤男

以後你都唔使狙喇

見到佢個look笑咗

扮寧采臣

Sarika omakase外賣到會外賣埋個師父

點解依家右上角冇寫live?

好想打邊爐

Sarika 好撚正

因為第一part唔再係今日疫情所以冇必要做live

吉野家最近開返

不過就我八點幾所見 冇乜人食

多油

真係好多油

小巧

今晚冇Brain同賤男

今晚有Kathy仔

暗花

係度做show

家陣係唔係睇緊粵語殘片？

明明係兩種好好食既野

芽菜咁簡單

Jojo

咁都燒到八婆

偶像派世一

世一做呢D助手好正 好明顯係識D野

好想試kathy仔玻璃肉

唔緊要 蘋果訪問我 dix

屌有 brain 行山啊

KasinBB好正

6C , Kasin

原來前幾日張相係外景

想同 brain 一齊行山

brain 對腳

請女神食一條條既野咁識玩

有 brain 冇人睇？

其實 brain 個袋係百寶袋嚟

閪溪水清澈

想塞碌鳩落 brain 個口度

地下濕滑 會唔會不小心後入

後入 brain

最愛金奇異果

點解要用 m 記盒

麥當勞？

你俾厹神意外插入

孖辮KasinBB 但食金拱門

M記？

奇蹟之插入

係咪透lin

個薯條好似唔係薯嚟？

睇到屌出嚟

pony 有啲似麗英

唔係m記 但用佢嗰盒

珍

有冇諗過啲魚嘅感受

都唔好 幫人免費宣傳

食腸唔好叫出聲

sasaki 對眼細啲 定 程人富 對眼細啲

Suzuki

我又串錯

6C 好靚女

我覺得程人富

放落麵咪會淋晒

KasinBB 6C

唔好咁花心啦 返去錫你嘅厹神先

CC 都未請 hocc 上嚟

你259黎 一面講反厹 一面又想錫

係仔都想錫啦佢

6C真係好完美

少尷

我以為係上次杜生煮嗰個

又係呢條仔 話成世人未食過肉

今日鬼節，表達方法特別啲？

我覺得超市擺薯片嗰格仲吸引囉
一樣係七彩繽紛

隔住個mon都覺得有臭青味

青椒好味呀

討論完畢

仲以為佢大膽到整污糟自己對手添

又 bin

呢條友係藍領公敵

支持你 最憎3色椒

仲有雜豆
呢啲嘢應該全部掃落垃圾桶,送去堆填區

雜豆分開食ok
一齊食仲要雪左成世既真係世界級垃圾

青豆唔炸嘅話真係狗都唔屌

三色椒淨係鍾意青色
其餘兩色太甜

Brain 話自己醜男

律師扁嘴樣

6C發脾氣都咁正

呢間唔掂wo

龍門居啲舖頭好似間間都差唔多咁

龍門緊係手抓餅

張枱半個佢咁高

29又ok

好mean

換對平底鞋先

影落律師裙底

沈律師個造型好正

Renci 廣告

今集瞓咗冇睇

呢間係咩餐廳

強尼個衰樣

花姐

菠蘿包真係有菠蘿

有冇咁多CK....

suzuki

張枱到佢膊頭

兩條女都高佢2個頭

唔係好掂

張枱會唔會太高，去到佢膊頭

表情好似好難食咁

以後罐頭鯪魚可以直接當零食啦

好撚貴

可以直視

其實佢都幾撚慘

呢間？

應該係幾腥

但係你制唔制咁嘅身高

陣仔
醒未丫，今集過左一半啦

肯定唔制

諗起個AV題材”正太”

認真 如果俾着係我真係可能會去自殺

其實佢去拍av都有佢市場 日本好興搵矮仔屌高妹

咪咁啦，生命誠可貴丫

所以我真係覺得佢都幾慘 佢嘅意志好勁 俾我就會日日都好唔開心

Sarika成日挺胸 識玩

其實我都幾欣賞佢
因為佢肯做呢類下靶位
其實佢真係好敬業

龍蝦可以咁食

我都係

其實佢只係冇得揀

咁樣樣食龍蝦又好似幾得喎

呢一part終於唔係直播
係唔係終於發現次次都煮唔切

咁其實強尼佢地係咁live嚟

*係咪

慧妍雅集係Viu出現 笑死

應該唔係了

係 live 咖

依家似拍定 又冇左live果個格仔

而家集集都要擺pose

但係佢右上角冇寫live啦喎

藍狗雅集

咦，你咁講又係喎

強尼型到

上一集6℃嗰個正啲

@你識條鐵咩

起碼佢肯勇敢面對

ViuTV 有沈律師，又有沈大師

Thx 巴打

今日出咗去食飯

聽日晏晝睇重播

Sarika
黎巴嫩菜

Sarika好撚淫

好唔抵食

係，份量好少

半底海膽街買都1舊水

肥仔呢碟聽個名就知好食

Pony好淫 成面都係

Yes

城城

會唔會又笑華嬸樣衰

華嬸真係倒米

見到班愛支病人走去拍呢啲戲扮關心社會議題就覺得好諷刺

關懷關懷
你攞1000萬直接分畀班麥難民咪problem solved囉

現實係流浪者都比黑警打 佢地又體驗左未。

應該係有人爭住娶

律師又show腳

DONOVAN 咩名嚟
GOGOVAN 啲 friend?

拉屎

冇 brain

好似好好食

最好冇埋賤男

DONOVAN 好似大波 man

走肉朋友！！！！！！！！！！！！！！！！！

終於有阿南

黃店feel

走肉好好食
上次帶 friend 去食 佢食第一啖
已經話可以翻兜

走肉朋友 咪係黃店囉

湖南小炒應該係咁

環境又ok

重點係好味又抵食

好少黃店可以兩者兼備

好貴喎

一姐係八婆囉

小能手

屌睇到好想飲

49分就完

因為要做沈大師

屌有十集

沈大師而家成日喺viutv

沈大師對腳同律師有得鬥

但對波同 brain 差幾皮

6C好正

百分之百喊

6℃隻雞髀俾我啃啦

想6C餵我食炸雞髀飲藍妺

cls 夢寐以求

李昭南家族經營酒樓生意，生意包括舊時香港出名食府海城大酒樓夜總會及海洋皇宮大酒樓。香港出世，後跟家人移民美國。

加州聖利安卓高校畢業後，以全額獎學金入讀加州大學戴維斯分校，以高等榮譽成績畢業於傳播及舞台系。求學時期贏過不少西方古典鋼琴獨奏及歌唱比賽，為發展音樂及演藝事業，放棄美國華盛頓政府總部電視台主播職位，回流香港發展。

回港初期，除接拍電視廣告及創作音樂之外，亦開始接觸荷李活電影選角工作；負責進行選角之電影包括米高曼執導《黑客特工》及米高卑執導《變形金剛4》。

至2016年，李昭南當選美國全美華埠小姐第二公主，之後加入ViuTV做主持及拍劇。除流利嘅兩文三語擔任司儀，亦擅長自彈自唱及擁有perfect pitch技能，香港女子樂隊Luna隊長。

又要丁佢個人同CV

芋圓一好正

shirley咁樣強尼頂唔頂得住

齊柏林

下 乜野啊

發夢都開心到笑返醒

呢個勁好食

成百蚊一個熱狗

有啲貴

所以我一早就話佢係才女來

呢間野遠到 試唔到

2間黃店

殘體字？

可愛談佢一定頂唔住

bulldog勁正

4，50耐唔耐一次可以啦

黃店嚟架

條仔講野歪嘴

In澳式風情we trust

唔係 viutv後製打左 够 字

齊柏林竟然唔是食牙祖嗰個

間野邊到黎

大J都有拍過

招牌都正

我全盛時期一個禮拜食兩次
已經係極限

呢個試過就上癮

熱狗好難當正餐

強尼頂唔緊 要即刻去廁所打丁

Cut 機唔該

邊隻先係招牌熱狗?

丁到出血都似

所以我加著條

我洋蔥圈打手

漢堡包都可以當正餐
點解熱狗唔得

好耐冇食芝士熱狗

肉醬嗰隻咪係

食著條飽肚啲
利申:窮撚

強尼今集點頂

膩到爆炸

爽死了

喜好係談善言

真

邊度

仲有豬屎拉絲

雞后今日係咁出現

大角咀

好耐都無見佢嘅節目啦，係咪無做電視台

著條我鐘意食粗

但係佢啲包太容易斷開
食肉醬嘅話會跌到成個盒都係

我覺得肉醬好似唔太夾熱狗 冇咩一致性

俾律師咁嗲一嗲，真係.....

食整飯挾住條菜完全專心唔到

其實佢同阿談有套戲拍好咗
不過拖撚咗兩年都冇消息

你個薯條冇淋！！！！！

去廁所打丁都唔掂丫

幾好食架喎

肉醬著條 唯一出路

係
好難得

咩戲？一出睇爆

即場食嘅話通常都好少淋

外賣番屋企食

《喜歡妳是妳》
SHESHE校園片嚟

呢D時勢上真係搵黎搞 等下啦

返屋企嘅話啲著條一定淋曬

次次外賣返屋企食 未試過食脆

有阿談已經頂唔住仲加上佢就真係

我驚等到《打天下》續集出咗都未上

yes 粗既話會好D 但佢幼
所以洋蔥圈好好多

6℃丫

大哥大哥

我淨係想手捲煙快D有得睇

話說之前係咪話牙sa生咗b

想睇牙談做攻

你search芋圓一就有架啦
對面有間台灣野 “那個”都好好食

下次晚餐食熱狗會試吓洋蔥圈

呢個我都想睇

肺解係乜鳩嚟

沈大師做嘅肺癌節目

有沈大C

其實D瘦身廣告成日搵D本身瘦既明星代言 都仲會有人信?

大C出動

有沈6C足矣

大C有女人味 唔同欣賞角度

我話冇淋
但冇話過係脆

36 24 36

本身個炸豆腐118
貴撚到

間酒樓係未酒店個間
好抵食咁

cls 平左都仲係好貴

有陣安立喎，陣仔去左邊

Kasin IG
Kasin520

陣安立：我送180俾觀眾

以為佢送自己畀觀眾

試吓拋西瓜

聽到Teresa 話拍sheshe戲當咗自己係男人

咁佢到底係性別認同障礙定同性戀

嘉倩BB

佢變左心啦 依家鐘意厹神

CK個頭jm9

真
我可以證明

鴨仔團

逸東軒？

陣安立個下同一嘢轟有得fight喎

法唔法國嘉倩B今晚索左

Vivian law

撩屌裙加緊身黑冷衫

唔記得左咬邊度

咪你老母

朱康又做廢鳩
我驚佢做唔翻一當

打針圖準備好未

朱康右邊個男仔邊個黎 幾正咁

巔峰之作

返工睇唔到

厹神不了

你口裡說不嘅
見住你屌厹神屎眼

相信一定會出現係套劇嘅post度

陣仔你抛棄左陣安立啦

仲索

我整得好

嗚我又去咗游水 冇得睇

屌你咁樣誘惑我

有陣安立都去游水
快啲影下泳裝美女來睇下

Chok巴好嘢
多謝Chok巴

呢個時段應該唔會鬧八婆

敢鬧Kathy仔即刻反佢

世一親衛隊全面進場

姜濤班fans咁有錢既

姜粉真係cls租埋西門町最大嘅電視幕牆

不如話依家啲 fans 都好撚多錢
啲巴士廣告都有 AK 蝸牛廣告

Babyjohn bb我愛你

又準備1001啦

邊間
我愛雞翼

雞翼

陣仔又去游水

wingman

仲要黃店黎

衰仔，又丢低陣安立

幾多錢

見到佢又諗起五獄成仙嗰啲慘痛經歷

佢依家有厹神同賤dix

雞翼好似好正 ..
舖咩名 ..?

ricky cfu wo

知唔知放題幾多錢

wingman
黃店

可惜佢fb like咗何妖

唔係過左 cctvb咩 ..

辣 呢間係咩